有無人集資邀請話反送中有錢收嘅廢老 企最前做肉盾

成日話有錢收
底價俾3000佢
同佢講要企前排 絕大機會俾狗打及拘捕
咁多錢收實肯做啦
收到錢又可以返大陸玩
絕對唔洗擔心佢地體力
知道香港排隊黨有5-6成都係班廢老
連續企同曬五六個鐘都無事
同埋佢地稱年輕人捱唔到苦
佢地嘅意志力一定更強
催淚彈？布袋彈？實彈佢地都中過啦

唔洗外國僱傭兵
佢地已經係最強僱傭兵
係佢地眼中咩都係為錢
有錢就咩都得
所以為咗提升防禦力
集資邀請佢地做肉盾真係一個好方法
但唔洗佢地叫口號
因為佢地實叫錯
正係企前面推就得

另外有無人識網上媒體
平時佢地搵年輕人做街訪
今次搵下廢中廢老做
問下佢地收幾錢肯出黎俾人打俾人拉

推

幫推到上熱門

我出三個月人工

真係開post去請班廢老咪又有位比佢地入囉

所以做街訪都係好方法
問下佢幾錢會肯 俾人打俾人拉

坦白講你開唔開post佢地都入你收錢架啦
點解唔利用班話你收錢嘅人
再睇下用幾錢可以買起佢地嘅理念
坦白講500都俾多啦
佢地夠膽為一二百搏命
三千 成個政總剷平都得

好多廢老廢中怕醜架
佢地成日話有錢收
我頭先係d WhatsApp group問
佢地都怕醜唔敢答
問佢地三千係唔係唔夠又唔出聲

哈，樓主夠癲，我鐘意，但煽動係咪都可以比狗拉

我煽動佢咩？
佢地為自己理念出發

真...為咗錢就預咗，我只係擔心黑警會搵罪入

要拉都拉咗班廢老先啦
佢地收咗錢架嗎
學佢地咁講
年輕人收得錢預咗
佢地睇唔起嘅年輕人都無督灰
佢地咁有質素點會督呀